一早揀張秀腎出選咪一天都光哂

范婦人咁黑人憎

張秀賢可能本土同泛民嘅票都吸唔到